90 ans. <START:person> Philosophe <END> hongroise réformatrice. Cette disciple du maître marxiste <START:person> Georg Lukacs <END> vécut en exil en <START:location> Australie <END> entre <START:date> 1977 <END> et 2000, avant de devenir une figure de l'opposition au président populiste <START:person> Viktor Orban. <END>
